女子涉去年沙田擲磚被控企圖襲警 罪名不成立

#沙田裁判法院七庭
#李志豪裁判官
#1113沙田
#裁決

✅罪名不成立✅

詳情後補

十米磗頭

Doj 上訴師準備出動

只用手

DOJ唔上訴我乜都得

push

唔係嘅，有好多單襲警都冇上訴🤔

點上訴

更正:係同一日另一單被控管有攻擊性武器案件

指控佢磚頭掟十米遠？

#沙田裁判法院七庭
#李志豪裁判官
#1113沙田
#裁決

控罪：
管有攻擊性武器及其他工具

審訊過程

判刑：
法庭推論一，被告的七人車上有工具，附近有倒路，事發時為清晨時分，有可能參加非法行為；推論二，正因為有倒路，附近還有其他車輛，被告身處其中，亦可能係受影響嘅司機之一；法庭未能在毫無合理疑點之下作出唯一推論，判決被告罪名不成立。

不過都係好事

會唔會再開post好啲

記得呢個女仔特登去中大搵個professor做實驗 搵左16個差唔多身材嘅女仔試用十米掉磚去驗證冇可能襲到警

其中一樣指控

口供改完又改...

召喚律政屍